老豆退左休 每個月比3K佢多唔多?

夠65歲搭車2蚊 夜晚個餐番屋企食
係一至六食早午餐要用錢

睇下你幾多收入同你細個佢對你好唔好囉

如果要俾埋阿媽就多得濟，只係俾老豆就夠

好撚僧佢

加埋自己有儲錢 加生果金千零蚊

一個月叫兩次雞都夠啦

做咩憎佢

就係冇儲錢
一蚊都冇淨

仆街

俾10k啦傻西 解釋點解憎佢咁簡單都做唔到
咁撚蠢表達能力咁差
俾錢人地幫你用就岩架勒傻西

你都on9，乜柒家事都要放上黎比你知呀？

咁你又走上黎問
自打嘴巴

500

咁樣咪只比屋租水電自己果份，如果同住。唔同住一蚊都唔比 o 的仆街

我已經再另外比老母 老母先係屋租水電個個
老豆冇錢淨

認真，唔多，依家物價咁貴真係出街1日2餐都冇咗